有無巴打絲打知呢個銀包邊到有？

問左一間Gucci 話無曬，唔想幫親ig shop, 知唔知邊到有現貨，今日內想買到

係咪真係咁撚得閑

啲代購平好多喎